霎西街大量狗車

推

時間：20:28

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬四千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

水炮車一定要保護個車底